Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 198 問野之前睇左Q&A先 截左未就打上37223988問

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，但有得訂手套） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

繼續佛系追85單

放毒時間

想請問joker 1/4 派到幾號 ，電話打極無人聽

依家想收番美國隊長2雙隊長同Concept Art每隻都要成$3000，好想要但又比Hottoys搾乾左

留明

唔計隻量子服
Ht成個月無出新野

lm

拎埋mk50 下隻就要等到bucky或者antman 有排等

量子服個頭唔係新野

下隻等黑豹同Gamora

重出，日日逼爆後樓梯
想佢不斷派貨

唔出都多人排隊
唔出啦

Mk47 47 50都係個隻頭
85明明有新頭都要用舊頭

Bp已拎 等睇出貨追唔追gamora

iw bucky要收係咪已經天價

依家拎貨都已經排後樓梯 仲開又排到死

真係搞到拎貨都要諗諗 等有野訂先去拎

1k左右啦 呢隻實貨少 如果出個時再改靚左實又上天

基本上隻隻都炒緊

咁我優先收左呢隻先

快d截訂好過 日日都一大班炒狗大媽 真係想買黎玩既 都唔會而家先訂啦

入左成個月坑都未有野揸手

收左CA未

Iron gg 5月15單

放棄左收呢隻 早排700嚴貴冇收到 依加已經收唔到 遲下收內戰算

手持gg單既巴打死心啦

CA有去訂阿

唔知iron spider會唔會再出多次呢

望多幾眼就會掂

蜘蛛仔件衫
不過已拎了

可能截左會好d

唔會

越睇越靚

見晏晝有800首日單

係就炒dp啦

終於收齊eg 想要個啲
而家unun 腳等肥Thor

想問下 尖嘴定銅鑼灣 係咪有deadpool2既現貨？

我都係呢個貨收
早一個星期

銅鑼灣

自膠呢個價

賣曬啦 唔洗去

唔好呀 月尾先 等我回左血先

我覺得呢排 天氣＞人流 涼涼地就好去

真 我唔想到時排到身水身汗 仲要見客

不如估下 下一隻截訂係邊一隻

雷神

巨腸

新手想問 好似deadpoop2果種既仿皮
可以玩到幾耐
成日覺得兩年來都會打柴

Mk46 戰損呀

唔好

其實佢出我都想買
應該都幾多配件玩

雷神好似係已經比較mark 50開得耐

50rerun 會場限定 人流都少好多啦

快d截 快d派貨

mk6?wm?

攞左隻奇異博士返嚟
左邊腳鬆到pk。。

內戰個隻個頭唔似

前幾日十幾張單唔見曬
以為比屋企執屋掉曬
今日放工返到泥出現返好似搵返個仔咁開心

10張單補領都要五舊水

開你老母咩！要搞小圈子走撚開啦屌你老母西！！！
有咩撚識得係ＰＯＳＴ度講架？？？

你老母西！死撚返你ＣＯＳＢＡＢＹ ＰＯＳＴ啦！！小圈子狗！！

Iron spider真係憊睇愈靚

我睇極都唔覺靚

唔撚係掛

嗚呀

每日叫春
Rocket同肥thor 肯出未

Rocket

55係咩黎？

想退坑

明明遠睇都唔似
換返原裝頭啦

Iron man mk55

我覺得算Ok
聽日先算 擺左上架
收埋ironspider就等EG出貨

想問55隻MK2合金 有無啡
如果無點知全新?

得60隻就算啦
上次85掉3000隻出黎都係秒殺

試都唔洗試

巴打有咩放

聞下有冇精味

其實大家可唔可以認真少少討論
呢個月開左咁多POST, 有一半係問截左味
另外40%就係度鳩答好好玩咩

55唯有信佢，返到黎有咩問題要寄返去好煩

岩岩先拎完出泥J

Mk2,mk4,mk7,home coming gg, dp2,jl ww,50 dlc
iw: thor ,ca,ds,bucky,mk50,wm mk4, irongg,thanos
Eg:85,thanos,bw,ca,鷹眼

未有決心放

想問下大家覺得如果想追埋雷神，等佢出肥仔版好定訂佢A3個樣好

其實大家點睇呢隻46Ca? 值唔值得入手？

要想IRON GG WM4/MARK7

如果放既留張EG85同THANOS單比我

巴打如果放記得通知聲

我覺得D配色都OK
但食炒就唔值了

標準答案：both
自己覺得a3好撚值得入 除非你唔鐘意短髮雷神 如果唔係又有燈又a3 mvp 又有rerun唔洗食炒 冇乜理由唔入
肥仔雷神都好撚正 但一未知佢係咪一定會開 二唔知佢會唔會放動漫節撚狗做勢
所以入左a3再算

睇a4睇完斬thanos頭之後再好撚sad個幕就即刻控制唔到自己狗沖左

Mk4, wm mk4, mk7

不過你放單聲 相信大把人幫你接貨

訂左A3先 到時冇/訂唔到肥thor都有隻係手 橫掂都可以平手離場

正到仆街
自己唔鐘意後追食炒益炒狗 所以基本上有rerun 一定訂左先再算

留名home coming gg

真係放先算可能忽然整個靚櫃就唔想放

真係放既我有性趣gg

個個都猴住當中某幾張
你每次要夾住一兩隻比較冷門既放先賣得曬

ca, bucky

想收MK7同END GAME THANOS

我想要DS同IRONGG

我明呀 所以唔好衝動

依家幾隻放埋一格到冇眼睇

*homecoming

首日點會唔貴呀

一有巴打想棄坑
其他巴打：

真係唔係講笑 iron gg真係唯一一隻越睇越唔靚

why? 想了解一下 利申未見過實體

淘寶啲cosbaby 開賣幾分鐘就幾乎俾人掃晒

不過益呢度點都好過益炒狗

on9 ga 屌 tmall收我2000蚊shipping cost 我寄幾隻cosbaby。。。
有冇巴打知咩事

Movbi仲有大把

我集運冇問題

鳩衝

10樓

地下見

帶定三寶 風扇同水仲有紙巾

咁肥雷呢

聽下就算已經聽慣fake news

原來你地個個都係會員

頭2日都唔關我事

我新入坑得個望字，新嘢無份訂

屌 係喎

+1
過完會員先去排

見到d交收grp
勁多人為2 300放飛機
真係好撚仆街

我都俾賣家放飛機，排咗佢價佢主動pm我，到交收果日已讀不回dllm，肯定因為有人原價要

頭先有個飛機 post del 咗

炒家有人格架咩

屌慘遲落坑
幫襯咗佢地好多獲

自膠
衰遲落坑

我尋日都非原價收單，
約好時間地點見佢仲喺另一個和件group出post，
好在佢正價無人收否則我九成九畀佢飛機

呢個仲要為果50蚊

你揀正上endgame入坑一定死硬
之前都冇咁痴線
6k 一隻ironman 買個個真係...

好心啦50蚊

50 蚊可以夠加資料，或者食兩餐老麥

呢個300

50蚊真係痴線
不過仲有可能係交收地點
不過點都好 應承咗就唔好玩野啦

鬼唔望6300果個飛機佢

cls放人飛機本來已經係離譜，早兩日講大哂咩

就黎HT 要簽臨時買賣合約，陪雙倍訂

留番dp俾自己

屌你 早d通知你比人騎劫左就當自己冇問題

狗邊有人格

臨訓再收多次bw同sw

佛系收mk85同eg thanos

新入坑
想問下DS 膊頭有塊黑色PAD 係要拎走定係專登用黎撐起

又一隻騎劫狗

你開個account 6500收跟住放佢飛機囉

而家幾點呀痴撚咗線

個post 去得咁快又多廢話追得好辛苦呀

[member] 而家全部嘢都炒， 買賣group全部都係 hot 好似成個世界冇曬其他玩具/member]

你好快俾人屌

勇士

ironman mark4

討論區傾下野就話人廢話
tg傾果d就一定係人生哲理啦

一路好走

如果呢幾日訂A3雷神Rerun，會唔會出年年尾先有貨

咁誇張

同埋大家如果硬食炒價，你地會接受到幾錢範圍內

讀咩都會俾人屌架啦

預2021q1

淨係隻龍神丸已經= 隻50

頭幾日rerun訂佢話2020q1
希望唔好遲到咁誇張

我訂嗰時話Q1 可能要等到Q2

點會呀
而家兩隻全新都只係僅僅夠換全新50喎

之前冇咁多 熱朝開始左愈黎愈多仆街 試過收wm mk1同賣家約好左一星期後交收 fb有條友係賣家個post留言加$800想搶 個賣家照留比我

件袍同膊頭中間呀可?
我琴日開箱見到都覺得奇怪 不過我見唔影響外觀就冇拆到了
可能等個膊挺啲掛

ching幾錢收？

咩野係鳩答？問截未嗰d有排撚，係正答

呢度大把平時無上水嘅炒狗

如果你係end game先落坑，我包你仲有幾個兩萬跟住尾

係呀，因為我嗰隻一邊都出出地，正面睇唔覺，另一邊又攝得幾靚仔，都諗左下拆唔拆得，挺啲都ok 嘅

我都係月頭入坑已經洗左2萬

追左5隻現貨
有十張單

新post留名
DP DP

宜家hot toys 唔係跟香港官方店買根本唔抵
幾k一隻iron man

其實係！諗返轉頭
如果可以原價玩hot toys，都幾抵玩

我已經無追ironman 太炒啦
訂左85 50都夠
基本上炒貴500以上都已經唔想追
目前主要想追CA

今晚買

一紅一灰

各位排隊未

尋日買了 仲有好撚貨囉屌
唔知邊個巴打吹到得2盒
搞到我趕去買

員工點會唔吹奏

返工留明

一紅一灰咪好貴。。。3k

玩咁多會後悔

幫你接

我尋日都計左下
11月回坑到而實洗左3萬幾 如果計埋未比啲尾數就5萬幾
Ht害人不淺啊

呢到個個3k 當30$

錢唔係問題但點解你地屋企咁多位放咁多個大盒

錢唔係問題咪買多間屋擺

我當3k好似你地3億咁大嫁 買隻ht慎重到買樓咁嫁
所以一隻bp都冇

做咩讀我心

我都係 要諗好耐先落得手買

今日唔知會唔會開新訂呢

打去hot toys 問囉

我5月8號 喺希慎order雷神佢已經同我講q3

有愛就買，洗乜諗
你入得坑就預左洗咁多錢
利申：dp 1.0,2.0,未買灰dp

做乜鳩

fb 都話騰訊即將會係iphone用唔到微信， 阿公講啲嘢聽住一半先

咁你要幾點去排

冇出過mk55喎

同上年一樣 未派貨前跌到落原價
一派貨就炒上去 係公佈左3.0先落返去
但今次唔會有4.0公佈啦

佢地好似係倉拎貨比客
我見人比緊錢買dp但個架仍然係全部dp

sad 貨 冇黃石

好似呢度巴打 記得有人甩soul stone

貼下其他野
呢個係我最愛頭雕之一

4月中入坑表示訂單十二張 追左三隻現貨 都差唔多兩萬

有班傻西炒自己張平民首日單+600以上 真係笑死
Vip首日就真係首日啦佢地個張只係第三四日嚟咋 都學人出高價

追啦DS好好J

追啦 iw版齋企都好正

問咩想知

呢隻我又無咩特別感覺 無訂到

唔吹點會急 個個急住買咪散貨快

應該會不如問ht有咩炒唔起

DP2.0 , 狗都唔屌

會 入左1000隻了 準備下年移民

好辛苦要割愛

而家先炒高二三百 入左先啦

我都想排 但唔想要thanos

有咁平咩

如果入左1000隻85 而加真係睇緊樓

唔洗出糧比南亞賓咩

我見可取1500都冇人接 可以試下排1400

1k訂?

YES

睇下收唔收到未可取先
無錢比尾數

睇左個POST大半年，尋日終於忍唔住入左坑，上左20樓訂CA

真唔真阿 係真既你都幾忍得

你都算叻架啦
忍到大半年

好似都派左個幾月 應該少人訂 所以後期單應該唔多

呢個幾星期fb gp日日比ca 手套 85 50 單洗版外
重有呢條友 日日都刪post 重po 好煩

留tg傾

唔想知

$1100, 買個教訓
其實幾平

真係送俾我都未必要咁阻掟
我加多幾舊買多隻1:6好過

5點起身 6點到不過唔知我知唔知醒

跟

有錢到

3年計劃

玩咁大排到冷氣位就冇咩所謂

痴線住旺角表示唔會一齊癲

6點就企街

信和都未開
排街咋

住旺角+1 睇個日情況再睇幾點去

唔好咁折磨自己啦

dr strange都上連燈

各位大佬想問下收隻1/4 Mark 45 大約依家幾錢？

你玩玩具定玩具玩你

快撚d玩壞佢啦屌

全新啡盒mk5 $6300都有人要

首日首小時單既價...你唔係唔知下嘛
係都要講咁白既

利申隊已排好彩天陰陰咋

調返轉 3600 ok?

非會員首日

5月首日

見你地講開thanos睇睇下又想訂埋
eg thanos有冇得除頭盔？
官圖有一張係除頭盔

訂乜鬼

啲價已經癲到唔會睇攬住自己嗰隻50 85算啦

去啦，訂啦

熱潮未過，好多傻西見貨就入

超正,快D訂埋佢

佛系追85單

完全買唔到野 d價唔正常到一個點

電影上之前睇46ca 2800左右冇入
而家見人放4500
叫春

今晚去

狂捽佢個光頭

我怕地震

玩開既，依家係放貨唔會買貨
水魚四圍游

到底都地震定係排到腳震

睇黎我可以訓到自然醒了

我住新界 都唔知有無車出去

騎牛啦

你要靜候再靜候～
我又唔係好敢放野 驚買唔返 不過唔會衝依加d價
等遲d再入Groot set

喺MK通頂Hea啦

好想要mk42

MK42一定入1：4

喺信和過夜有冇得諗

有無人可以放隻Spider-Man homecoming 比我我啱啱先入hot toy坑

去金雞陽光打住機等好過啦

只有炒價 沒有原價

有無人可以比d錢我 啱啱出黎社會做事

Far from home都就有得訂啦

如果我預4000買唔買到？

得既 不過慳返d錢 等開far away home好過啦

買到

就係你呢d仆街將個炒價抬到天咁高

我覺得唔值

有
3500 2手
留Tg

樣唔似係主因

嘩 賣到二手賣到3500 我都放啦咁

割愛價 差唔多

4000 唔駛咁盡地一鋪下話
far from home睇trailer可能出新色喎

劫富濟貧割愛價 4000蚊 有興趣留tg

係因為其他更高汁

屌你

2300你買到就順便幫我有幾多入幾多

呢個真 比訂當分期 但係依加下下要比一千訂
我又唔係好据 比成千蚊最快下年先有野玩

昨日拎咗黑豹
發覺好難擺pose

之前最高都係2300
EG上畫，班盲毛突然玩家全面進場
先咁多傻西價

呢到個個都好有錢

你都係 幾時包養我
我出名最窮

從來都未2300過喎

Deluxe全新唔得

半年前二手都可能有嘅

型

我覺得早起無問題 但通頂就不了

再等啦 thor rerun之前呢隻都大把人放

邊個時空最高2300呀

Mezco.

會場差唔多啦，唔會場遲幾日都至少+500

仲有條乜 john wick 日日係到post佢d死貨 咩mark 9 pepper散放 儍既都知佢果時見有現貨就入好幾盒諗住有得賺啦，宜家咪又係要成set賣，仲要唔係平，好心見冇人買就醒水平少少啦，唔係邊有人幫佢散貨

仲要每幾個鐘就重post，真心想block左佢

到時出貨先再扭耳仔

仲有好多10萬蚊唔散放根本on9 就算你原價放 成套同你買既都唔多人 冇啦啦比成舊錢交收又麻煩 屋企有冇咁多位又係一樣問題

終於有人明我 真係好煩

巴打有定心理準備係好事
Btw請佢食餐好西/買樣佢中意嘅野時先慢慢講效果會好唔同

Loki 嚟講，邊隻最正

唔好好似我咁買一隻就要買返同等價值既野返去俾佢

1.0 without a doubt

再唔出肥雷就忍唔住入壯雷

+1
IW CA...............應該係我玩過最無誠意既Hottoys.........
件少都算 , 套戲入面真係無咩道具
手型隻啡色好似屎色一樣
最重要係個頭唔似..........

btw , 喪鐘好靚...........

我都係搬咗屋先開始買嘢

買單車順便做運動

我覺得香港咁方便真係唔使揸車

搬出去真係好大洗費 如果我搬左出去 真係咩都唔洗買 巴打算好叻仔真係

天水圍返九龍灣都係搭巴士咋喎師兄。 咁當然睇下份人工幾多啦如果人工ok樣到車嘅咪照揸囉， 我住將軍澳，我返中環，我老虎蟹都搭車唔返塞到仆街。

13/8普通1300

我計過數 真係都成7-8K一個月 係一個月啊

我覺得要睇屋企人sup唔support啦
如果仲要比重家用，又要交租/供樓
咁真係食樹皮

唔係唔得 要好早起身姐

不過我都真係要搬入去先知洗唔洗 唔洗既話盡量都唔好搞咁多野

停車場先係最貴一個月買到1-2隻figures喇
除非你住村屋

我寧願包的士或者uber

答唔到嘴 個個有錢人

直程係倒水咁倒 我仲要俾人嫌棄話我唔錫佢 我心諗
你無可能再搵到個好似我咁對你咁好既人

三千幾一個月停車場都戇鳩

你日日的士uber 都平過你渣車 唔係講笑

我只係旁觀im市況，真係好撚癲

其實真係包的士夠做，平好多
千幾二千一個月渣

dun worry be happy

我都有一隻 但係仲訓緊盒 麻麻地鍾意

咁公道啲講句你條女係咪好高質先？ 我識唔少醫生， 幾皮嘢租單位約一條唔係成日上嘅女

我屋企話無要求我太多野 如果真係搬出去 記得要返屋企食飯

如果係咁我真係包的士或者UBER算 得閑借車做假日司機玩下

home coming真係顛咗個價 其實都諗住all in far from home算 homecoming隨緣

巴打咁諗就唔啱 千金難買心頭好呢樣嘢係真
自己鍾意嘅一樣嘢 買返黎擺屋企日日望住係幾大嘅享受整到咁真 尤其男人玩figure真係一啲都唔過份 所以永遠唔會阻止我嗰個去買

下咁又過份咗啲，嫌完咁又點先，呢啲講完對大家冇好處嘅野都係少做為妙，積下積下遲早出事

不了隻嘢唔係我嘅 暫放係我嗰到

我都係
不過我連屋企都無得返
我阿爸同女友住
我費事做電燈膽，24就搬左出黎

玩figure唔過份，但都唔應該瞓身，量力而為啦

假期司機好危險

vader仲想原價走到

吊水魚

我寧願佢玩figure宜家除左基本生活需要同少少儲蓄 係無閒錢搞其他嘢 仲好
我就cosbaby訓身極都唔會食我成份糧

你講得岩 所以我遇到鍾意既會買 唔會為買而買

我識唔少lawyer/專業人士 都係正印麻麻地 但行為舉止都真係好有氣質個D女黎
你問我正唔正？我有D朋友見完佢私底下係個Group 度笑佢我要佢咪執到
當然有次我有個兄弟直程係佢面前爆9佢話佢要求多多死港女最多咪值3K
雖然我知咁講出黎真係好衰但我在場當下都唔爭氣笑左
當然送佢返屋企個時佢咪係咁發脾氣囉

完全零新情報都可以推得咁快。。

咁揸車又唔止方便返工既
仲有可以儲物
例如你攞完hb/黃臂呢d咁大盒野
都仲可以即晚約人食飯打邊爐睇戲
原本分兩日做既野
可以一日做哂

買啦 呢隻我覺得抵玩過MARK47

我屋企同車支出 都洗左我大半 剩低要儲 所以閑錢唔係好多

lalamove

如果又唔靚皮又唔好心地又有問題撇啦師兄你咁好財力

吹水台

有車一定方便好多 買件大小小既野都唔使諗點樣搬返屋企

佢隻DV平D我都會接

當然車我都真係因為佢而諗 佢又話自己同我住得遠又唔鐘意

Im最後一隻
冇計
係50啲價會理性啲囉

想問各位巴打,43rerun單1700屌唔屌得過?

no
lalamove都要跟車返屋企啦
我意思係你9點前攞完貨
放喺車
9:30約人食飯睇戲都仲得

同買現貨有乜分別？

點解咗叫春post,推咁快仲以為有開野

麻麻地不如益我？
日日當你神咁拜二手新淨我都唔拒

如果你買左車 放工 返屋企既時候就做轉uber 順路返屋企 幫補下都好

佢最叻就係提舊事

有無咩櫃既design係完全防塵
旺角多塵到仆街

係
所以我去日本shopping都會揸車
去完outlet再去食飯都唔怕拎住d野

真，每日岀去返屋企望到都好自癒

冇留意現貨價

去日本shopping,老虎蟹都唔揸車,平時揸唔夠?

壯士斷臂啦

唔過

就係平時有車
突然間無好唔慣
日本d outlet好偏遠
巴士好耐先一班
d司機又揸得慢

不過我自己就好鐘意揸車
唔鐘意揸就真係唔好旅行揸

想問下巴打們有無用開呢D studio 仔?

因為有時我自己都會用呢D影相, 睇下大家岩唔岩洗

因為有師兄傾渣車都傾左兩版

巴打得閒去睇下衛斯理本真空之室

講撚完未？？感情台定吹水台？？

屌，張相影得咁靚
今次仆街了

望緊SB FACEBOOK同整緊Report
一陣12點出旺角附近做野先

全世界都話佢依家有既野都係我俾佢 咁都唔珍惜真係無得講

呢度變左感情台同分享旅遊渣車心得。

唔鐘意睇書

去d偏遠地方
如果搭公車到下一個目的地
分分鐘要成個幾鐘
又要睇準到站時間
揸車就無拘無束
自己想幾點走就走

有無巴打同我一樣淘寶買佢個福袋玩下

我地講下MARK5同SW OK?

好5p feel

有興趣 但睇落太細好似

呻下姐 如果唔鐘意我就收聲唔講 麻煩到大家Sorry

mk 5舊年3500買左動漫無啡版
以為買貴左
點知宜家個價…
明明之前rb賣左成兩粒鐘
咁都仲炒到上去

60個個已經好夠洗 除非你影1:4

我其實最估唔到既係連concept art 46都炒到咁姐

好撚緊張 唔知一陣係咪真係開Pepper 好想知有冇Pepper頭

有冇人玩star wars
想賣野

睇緊Facebook 我都好期待 一係開就開ROCKET+HULK啦

賣咩？

最似85又係愈睇愈靚

Rey Jedi training

邊有design櫃會完全防到
頂多只係會防到大部份

rb賣曬咩

Old ben.
Luke
Rey想都賣

未

一齊集氣召喚pepper！

退坑?
BTW Luke 係邊隻? 後生版?

新手入坑
是咪合金嘅先有啡盒架?

有門果種好似好少少

係 但都要加防塵條
加完係防得好勁 但點都會有小小架啦

Old Ben

Anakin, Kylo就有少少興趣，其他暫時無

Ep6

唔係

去傢私鋪整個櫃啦唔慳得

我買嗰陣已經2700

Kylo Ren 我有隻全新返黎 你有興趣?

全新ep5 dv除咗55搵唔到地方有

我係惗全成個櫃都custom made 現成唔fit
所以而加先惗緊點design

邊隻Rey

咁我有了
Sorry 巴打

去日本我真係好唔鍾意揸車成q日塞車, 同埋日本我好少去outlet喺美國去到怕

我都係自己度尺寸做櫃

淨係開過盒check過 之後一次都無攞過出黎不過盒嘢唔係我嘅

Mark5 6放棄就追7啦

點解唔徵

本來想入IW CA 會場
但一來而家要2100 好貴
二來上網睇越多開箱發覺比起上來配件真係少
個盾越睇越麻麻 頭雕同EG比又差d
諗諗下都係慳返 唔好情緒消費
BP 又多人話只可以罰企 諗諗下又猶豫
因為千幾廿千銀一隻真係幾貴

碌返上少少睇

但我唔係最新個隻黎 你鐘意既咪直接俾左你又點話
不過我下星期唔係香港

Dr Strange.

我而家想追返marvel 電視隻夜魔俠

限定都會有

有無其他賣？Han solo?

收左現貨啦 2200 不過冇後悔 覺得幾正

話唔定呢啲玩具第日你有困難嘅時候可以救你一命

Ep8

啲色幾靚 不過無感都係我隻1:1 baby groot最正

唔係我放

Baby groots 係咪有兩個version 一個有制服一個冇？

IW cap我都冇入，戲份唔多，葵瓜子盾好柒下，等EG cap。黑豹就對個角色冇乜興趣，頭雕一般

唔明你講咩私底下見佢係gp度笑佢即係邊個見邊個 又邊個佢 係咪你啲fd笑另一個fd嘅女朋友 唔怕你個朋友嬲咩

有時性格真係等於一切 呢個世界咩人都有

想收張John wick單
有冇人放？

1.0 有衫 3塊面 一對長手
2.0 紙紥喇叭一對

我屋企隻mark 5都係佢上年動物節先買原價

推post快到以為真係開左pepper

有無Han solo?

等Thor我男神

你想擺為主定玩為主先

冇

係

1.0唔係已經青少年仲係baby咩

我嗰隻係有喇叭嗰隻

連續三集都係依個造型

上面話合金有啡盒 動物節攞返黎無嘅 是咪二手當全新賣

係 諗清楚好多唔駛入

Iw得dr必入 誠意之作

50同雷神都係次選 未必要入

而家望見都眼怨 想快D拎左貨佢之後影完佢改9佢算

拎貨係有

rb果D現貨冇

係呀,侯活賣二手野俾你

依隻蝕放都無人要
一係放出去國外

之前又話雷神必入

6我之前要用大錢放走左 而家想追返
MARK45啊係 但我最想都係要MARK46 BATTLE VERSION
唔係MARK4同MARK5

套戲好悶 掛羊頭賣狗肉

iw 雷神必入wo ching
ca 唔洗入就真

old ben有啲興趣

本來話拍三集
依家無曬了

所以我諗唔明點解D人話好睇

三隻都係必入囉

50同雷神都有入

因為好似真係唔收得
反而如果佢出外傳 唔知會唔會出關於princess leia 既野
sorry 佢個氣場真係正到HEHEHE

真係送比我都唔要
Display 位都唔夠
仲要放佢

咁又唔好咁講 真金白銀俾左錢既野黎
我想將佢同ep4個個han solo 放埋一齊影相就真既

應該唔會啦 人都死左
黎緊完ep9 重有套新劇(唔係happy個套)
跟住就新三部曲 迪迪尼依家放慢腳步
因為ep8同solo單野衰曬

而家1000蚊都收唔到

上fb徵啦

呢度係比大家平放高收益巴打

佢同福伯差太遠，故事又悶。
外傳只有rogue one 好睇

你留個tg比我？

所以EP5個套一出黎 我已經把心一橫為左佢,黎緊個新櫃會整個特別位俾佢
不過學你話,人都死了,再睇下佢故事點發展

ROGUE ONE係真係好OK既 BTW福伯同佢真係....
又要叫春 LEIA幾時派貨

見Ps4版蜘蛛俠都幾正 個body夠大隻 造型見仁見智啦

根據依家ep9資料 佢喺ep9個定位係同ep7一樣
唔似得ep8周圍飛唉

最on9 係ep8 用force 傾電話，連anakin 都做唔到

EP7悶到....

屌，睇到七都仲有啲期待，八真係睇到嬲撚左

50 CA 必入
雷神個頭唔太似+500放左

你指snoke駁線個到?
ep5同6唔係試過啦咩
luke無左隻手上左falcon之後

我想

9應該好啲 啲位係直接連番7
不過唔好太多期望

七睇到Kylo ren除mask打後既劇情令我放棄

你留個tg比我

等我睇下先 想買把vader

達哥！

依家買貴左好多
ep7之前反斗城一千蚊樓下已經有

八佢個感覺係太想洗走之前既background
整個新既SW 但係又整得唔好 搞到好多野柒曬

無記錯係公主感應到Luke 就死。唔係直接面對面傾。

係型既 型既小白臉型版達哥囉

我都搵緊
Yahoo好多 2千頭

感應依啲時不時都有
ep3 yoda痛心個幕都係 要好勁先感應到

依隻真係有價有市
不過巴打你收左未

我又諗返起爆太空船個下

之前反豆城見到有 想買 但係比條女問我買泥有咩用 我講唔出 跟住唔比買

Leia飛返去個下 我呆撚左

好似123trilogy果陣兩兄妹都有感應
但無佢地咁誇

天外飛仙

笑左好耐

完全唔明snoke點做到可以facetime

我以為自己睇錯戲

同埋Snoke 第7集講到最終Boss咁 但係比達哥秒撚左

真心 諗清楚先 我點都覺得買頭盔/hottoy化算啲

仲要吹到咁勁都俾kylo偷襲成功？
唔知想點

😒😂

唔該巴打

呢隻不了

Mark 45二手咩價位入得過？

我係呆左唔識俾反應 我隔離個個笑到癲左

實力時強時弱，適當時機要就返主角咁黎弱

check貨都有排 都唔知會唔會夾住一兩盒有問題

見到solo 同kylo 對打之後死左

變左CM咁

我朋友想搵呢隻 我自己都搵左段時間先有

我覺得仲好笑過CM個下

真係有病 交收一隻check燈都夠煩 仲要幾十隻 可能話怕煩唔好check 但我屌你真金白銀食炒買壞燈既番黎 咁on9既野邊個會做

Yondu
真漢子

1點喇 唔知會唔會有新公布呢

EG件衫越睇越靚

今晚去訂85+thanos

呢隻又係奇蹟反彈 個陣時 千幾蚊都冇人屌

原來配色係相反咗

我都係愈睇愈靚 比其他巴打攪到心思思

一齊

狗衝

呢位師兄，點解要主動放流料fake人呢？
請問你係以咩心態出呢個post?

髮型

一個鐘冇睇推左十幾版 重以為有新野開

心地咁差既我鍾意

講還講唔好貼圖

日日J

d金邊好靚

我都想
肥thor, pepper, 女武神

Btw, hulk是沒有用的

岩岩訂完

今晚去訂Loki 1.0

借圖

佬味隊長好撚正喎

Scarlet Witch

你地心地唔好

6寸嘅都唔差喎

LOGON番左貨

好似仲靚過ht

肥thor, pepper最重要

CLS FB話D鎖匙扣幾分鐘無曬

真係幾靚嘅希望唔係比炒家掃啦

話有個男人一次過買哂

有新訂未

即係抄家啦

今日無 聽日應該有掛

無品味其實開心好多
好多野都好靚

想問下今日去排仲有無野訂？
新手想入坑

無 而加上去係得cosbaby買

番左咩

大把野訂 ca仲有得訂

手套都冇？ 好似上個禮拜至出

仲有Captain Marvel

無阿 截左啦

有吖

有哩隻

頭雕個形似真人喎

做人要求太高好辛苦

唔好fake人啦屌...
你心地唔好

好L 核凸

好似香港d癲鳩阿伯

Sor囉，張圖咁蒙我都唔想

流馬車

有冇人知依家黑豹王座派到幾時?

咁都敢貼上黎Ching

mafex呢個價位1:12算係最高質架喇

似c朗銅像多d

笑撚死

今日都要排 傻的嗎
目前就到就19樓

排到就

中輻射

我屌你老母 cls

19樓好快啦 重要落下雨 無咁焗啦

人地把斧都岩比例啦

出開動畫figure既無啦啦出真人
無一間得
除非好似im gg咁唔show真人頭

我想訂手套姐😢
同諗緊入唔入50武器包

其實把斧幾好J

$561好唔錯啦

訂手套不如去RB
順便買dp

接受唔到喎
個啲shf又係
10年前比盡都係299
今日499都買唔到
但10年前ht先1299
今日好多都仲係1650
條數點計都唔著數

但有武器包同量子服個爛面具

訂手套去RB
起碼唔洗戇尻排隊

爛面具係舊年會場版先有
RERUN冇

當我冇講過
睇錯

派John Wick未啊頂

n頁前見到有巴打想ebay買，ebay好保障買家，如果賣家真係昆人冇寄到貨，可以投訴，不過最好經paypal俾錢，同埋如果唔見賣家貼實物圖，最好問佢地拎

多謝ching
我要量子服嗰個🤦🏻‍♂️

唔上貨 條死肥鬼上次拍50 過兩日就派 今次

摸到人大叫喇

應該差唔多啦

依家日日袋住張單係身 係咁check sms

新post

有無訂john wick 好喜歡他

伏過2次，一次買完野收到個空盒，另一次d野爛晒。
買HT香港買咪算，可以面交又保障到自己。